＜9：45＞黃大仙被警犬捉左上車的巴打資料！！！

63395871 顧潤峰/風

有冇人識！！！

push

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自推！！

巴打著黑衫帶眼鏡

9：45到 立場直播見到被帶左上車

推 ！黃大仙商場出面 ！被帶左上車 有冇人識！

推！！！！！

黑警死全家！有冇人識黃大仙被捉巴打！

63395871 顧潤峰/風

再推！63395871 顧潤峰/風

因咩事又捉呀屌

Push

推

唔清楚 立場直播影住佢被人帶上車 佢即刻講左自己個名同電話 個黑警仲兇佢講咁多野

63395871 顧潤峰/風

有冇人識呀！佢係黃大仙被人捉左上警車呀

手足一個不能少！

63395871 顧潤峰/風

死黑警 黑警死全家！

屌你老母死黑警！你睇住你啲屋企人呀！

死黑警 垃圾！

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

岩岩蘋果live 仲見到佢係巴士？

見住佢上警車呀

報左星火？

上左狗車

P

63395871

我岩岩報左

快救！！

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

63395871 顧潤峰/風

推呀！有冇人識佢呀！

63395871 顧潤峰/風

有冇人識佢屋企人！快啲通知！

謝巴打

Pishhh

黑警死全家

推阿

感激巴打

63395871 顧潤峰/風

有冇人識！

幫推

果日我睇直播都係一聽人句就想起上黎開post救人
但其實只要自己打過電話，仲快過開post
冷氣軍師，我地要做野喇！

push ar

63395871 顧潤峰/風！

有冇人識！幫手搵佢屋企人！

依家上層d巴絲點？

下 仲乜事屌犬隻不得上車

快推

幫手推

63395871 顧潤峰/風

有冇人識呢位巴打既屋企人！帶眼鏡的！

佢被警犬捉左上車之後見到記者就即刻講佢電話號碼同名

講完仲俾警察兇佢

push 63395871

咩事比人拉

帶口罩有罪咩on9

63395871 顧潤峰/風

有冇人識呀！被人捉左上警車呀

就係睇唔到 因為立場係突然衝出商場門口 我就係直播見住佢上左警車

佢都有同事帶唔去除？

3395871 顧潤峰/風

有冇人識呢位巴打既屋企人！帶眼鏡的！

佢被警犬捉左上車之後見到記者就即刻講佢電話號碼同名

講完仲俾警察兇佢

97 機場
98 美領

又乜事?

個死肥閪好撚型呀 我大個又要做黑警

佢跑唔跑得郁呀

你話我係散水黨/分化撚都係咁話
前線勇武暫停休整一下,攬炒我冇意見,但同777,黑警一命換一命唔值
唔係以後都唔做野,暫時俾文宣同和理非主打一段時間
唔好冇左條命睇唔到777同黑警點折墜.生命好唔流暢

721
811
831

分散走
換街坊裝（如果可以）

Push！！！救手捉！！

Diu呢條白衫邊位 係時候幫佢出名喎

你無撚野呀
將手足資料擺上黎
Send去星火啦
下次post野前諗清楚

推，幫手！

你無撚野呀 ？鬧乜撚野？

睇live見啲街坊係咁嗌黑社會屌狗 佢地被屌到退緊防線都要攞枝pepper spray出黎威威

一早send撚左啦等你提我呀？佢都俾人捉左大大聲係直播講自己電話號碼啦！係咪快啲搵到佢屋企人重要啲呀？

頭先立場係黃大仙開live 佢嗌呀rapper 哥哥影警察做乜 影下記者自己，訪問自己呀嘛 然後撞埋記者到
最後隻狗俾同事拉開左

啲警察唔死既話就要佢仔女受返！

63395871 顧潤峰/風

有冇人識呢位巴打既屋企人！帶眼鏡的！

睇到好嬲。死仆街

有幾多手足被捕？

仆街eric wong

手足一個都不能少

pushpushpush

我淨係知同時有兩位巴打係9：45被人捉左上警車

太子果度冇咩行動好閃， 陣間畜龍黎難走呀

救人

推

DLLM 架巴士停左幾耐

唔該絲打 岩岩我睇下佢whatsapp頭像 見到佢上線中 都唔知係咪狗開左佢電話

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

頭先好多街坊圍警要放人
最後無放
推，有冇律師可以幫幫佢

Pushhhh

打比星火

其實捉到可以做啲乜
唔係現行犯
撚入到咩
狗狗為交數無所不用其極

推推